各位點睇今年份M1卷

9分大佬題成題空左

好難呀屌 做開pp都起碼有8成 考完依份感覺7成都冇
到底今年hkeaa想玩殘我地到咩地步

難過asl

淺

最尾嗰題(x-4)(x-1)其實係點express?

同問

隔離m1 post有講

開完post先見到
不過隔離post都個個嗌難

好似無人話易

completeing square再砌

好後悔花左咁多時間落最尾個題 早知check卷同諗埋前面geometric個題好過

諗左勁耐A既prob 一知double check尾個題prob好過

geometric個條part b睇落要用sum of gs 但我計到0.幾